抑鬱症+焦慮症

呢兩種症狀除左睇醫生，平時可以點樣減少或者預防發作？

你要有根源先得喎
比較大路就係睇心理醫生
焦慮症用cbt有機會好轉

認知行為治療

離開香港 ($$$$)

血清素